有冇人好唔鍾意自己性別

點解阿媽生我出嚟係男人

男人唔好？

點解想做女人？

me

做返自己

對其他人好
對我唔好

同路人

樓主可以去泰國做手術

喺香港唔好

都幾慘 做gay佬又會俾人眼望望 真係寧願自己做女人

到你30尾-50歲你就知男性喺好D，前提係你後生有儲翻咁上下本
係我識好多30尾到50頭既女性喺生活得好唔開心

女人過左三十歲如果未結婚既 會分兩類
一類你會覺得佢地有智慧 有自己既lifestyle
享受生活 知自己想要乜
另一種係日日呻自己嫁唔出
成日話自己條件都唔差點解冇男友
(但佢地冇意識到佢地本身冇內涵 而家連青春都冇埋)

完全同意

聽講女人M痛好撚慘
你M男嚟？

我兩類都唔係
唔係覺得自己有幾巴閉
只係覺得婚姻係真係無意義

利申有個同居6年穩定男朋友

樓主你係咪有性別認同既問題 會唔會變性會開心啲？（認真）
你本身鍾意男定女？

唔關事

男或女
都要做靚仔/靚女+高+有錢

比你做女, 做豬扒, 有意思嗎
比你做男, 做7頭窮鬼, 有用咩

不過假設未知情況下, 傾向做男
因為男可以很大程度透過努力改變自己人生, 唔好講好多, 但至少改變到部份, 但女既, 你天生樣衰豬扒咁就一世

你有思想 會思考結婚既意義
咁樣起碼可以過忠於自己既生活

有啲中女見身邊啲人結婚就話想結
但問題係有啲連對象都未有
佢地急住搵個對象都只係想對方幫自己完成自己既人生清單

係咪因為唔鍾意fit 社會個性別定型？定係真係生理上享受做女性多啲？

點解女唔可以努力改變人生？唔明

女人整下容已經解決到喇喎

呢個都係既
見到身邊朋友真係好撚恨嫁
問佢地點解佢地就依依哦哦講唔到原因
始終呢個係女人既情意結

我廿到尾果陣曾經好想結婚
一兩年後再諗結婚既意義我又答唔到
兩個人一齊生活 過同結婚無分別既生活
就算生左小朋友 有無結婚都好
改變唔到小朋友同父母既關係
唔會因為無結婚，果個就唔係我個仔/唔係我老豆
所以真心唔明點解啲女人咁撚執著

我唯一覺得要結婚既時間只有兩種
1.病危/病重前
合法另一半有同你簽紙既權利 有得探視既權利

2.臨老/臨終前 而且有相當資產
另一半合法地繼承對方既資產/完成佢遺囑+墓碑上名正言順地寫上「愛妻」等字

我絲我驕傲